[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4458)

Lmlmlmlmlmlmlm

2

2:3

吉達艾阿里goal

slow

睇死唔識開

4:00買咩

lm

54 56 59 5分鐘3粒

我買左巴塞 最後一注

買咗3.5b 錢已袋 理撚得你

冇米路華拉尼古圖即刻後防放題

呢轉先計 新po
2:3/3:3 10 1 100 轉數快

4:3 ok?

咁

我係明亮入室大弟子

我淆底2.5b

贏硬

4:3呢？

LM

有呀

3.5b

5:3未

記住買埋對家高水FG

開個4:3比我睇

W

巴有冇出美斯

有

蝗一早踢到咁洗撚輸咩

有又點

有咪輸。。最撚廢係美c

痴撚線 踢到亂撚哂d位置 後邊都唔夠人防

433 右邊箭頭係蘿蔔頭？

重注 大3.5

4:3 回水啦屌

世一賓施馬 帽子戲法ready

大家唔洗叫啦 係我燈

屌你老母光頭佬 當決賽踢出埋d閪人

Hi

1:3了

等睇53

派？

冇出基沙文
要巴塞了

真 成班圍住佢踢

5:3我收返300派曬出去都得

有！

家姐聽日繼續罷

1 4

1:4

1-4 唔洗睇

下盤日

1比4 真係冇老母生

冇撚眼睇

等睇64

皇蘇穿盤

無得派了...

係咪3:4

嘩 皇馬我屌你老母咩

皇主場輸 1:4 wtf

個龍做乜撚野 射親都有

聯賽有咁勁就攞西甲啦

冇諗過班人可以廢撚到咁

決賽戲碼係皇蘇對畢爾包

皇狗

喂 屌你老母 皇SO比貝迪斯炒3粒架wor

依家4強黎？

誤中假球有無得回水啊

6:4 派10k

罷

仲好睇 皇巴回撚哂塘

買左大波同上盤

下盤又可以gel頭

50000

50蚊咋on9

50買讓球

仆街 仲入左户口一半落皇馬主晉 諗住收息都無

陣間巴塞有無電視直播？

會唔會客其他

1:4wor 你仲lm

另外一半買巴塞

買巴晉

皇馬反cup到 頭一個lm 我派一千

我

香港無

安特客勝串巴-1 我又黎燈大家了

皇馬整返球and 1先

認真咩？巴狗會唔會同皇馬一樣

好

5:4我派15k比一個

謝謝

笑死

唔要

咁不如等聽晚再賭

On

巴菜今晚應該ok wo

2:4

巴塞會否玩野？

都好 skip一skip保平安

2比4 超人巴仲有機！！！！

機會黎了

對上一次巴塞同皇馬閪波係幾時

6:4未

反cup 6:4唔難

6:4

巴塞呢排先閪完

一齊都係劇本

lm1

每年都總會有一次兩隊一齊閪

炸

比我我幫你搞掂你條女個妹

又2:4

薯條慶祝

2 4 多次

屌你我睇緊咩

屌你打籃球咩

快入

皇馬隻黑鬼都幾屈

巴塞有冇陣睇下

咪又係輸

皇馬廢到

比料啦

巴塞讓半球咁少既點解

彪叔4點有冇心水

皇馬讓一球球半又點解

因為作客廢到仆街 又冇蘇狗

巴塞輸咁多場盤都仲有人買

係咪姐係買得巴

巴塞唔好話贏唔贏 個陣都正常d啦 屌你光頭佬真係痴撚線

Ching洗唔洗我又醒啲貼士比你

識買了

感覺到美斯今場大爆發

笑4。。

客其他幾倍？

屌啦星 4:2都有買 但買左皇馬 2:3咪好囉

無垃圾基沙文 一定要撐疤

老4

今年足總做死 冇皇馬巴塞既盃決賽

差差
屌你老母疤一定大炒了 只要無左基沙文個廢物

3:4

巴塞呢場唔知又要死幾多兄弟

笑4幾假

4:4有無得派

個個都以為巴會閪埋 就正氣比你睇

4:4有戲嗎

夠膽2場都西

對唔住

嘩 巴打好有$

34夠啦夠啦咪再入啦屌

有即場就好玩

有本事同我5：4

你買咗咩？

真 可惜唔開即場

RC

Rc劇本黎了

一定唔西！祝你贏
求派

入球單咋屌

巴塞點會輸

喂5:4 齊收

彪哥 出少句聲啦

真 我重注客了

Sick d yeah

唔洗輸 和就夠

仆街

識買了 巴被祝福

唔該我想問呢場客其他幾多？

彪哥 我生命注放過我好嗎

200

彪哥應該係講緊巴塞sc
大家定啲嚟

完3：4

經唔起壓力測試
補撚完未

好似好多人買包包咁

on9 後防失咁多 入幾多都係用

一早咁踢咪好上半場後防無人之境咁

包2.5s 有無同路？

對面領先咁多比你任攻咋

咩陣?

中左 主
一個
1000$
中左
客 一個 $200

Lm

我了

包包又後備龍..驚了

講真巴狗一定穿盤 呢場輸就退出波台
暗飛150k上盤

-200$

Gchi收檔

中半膽就是但派頭5

挽留 你退出我一定會去感情台搵你！

和客

我呢排浦感情台多過波台

本多終勝

Lm我了

照人巴！！！！

跟

廿蚊 聽朝餐飯靠佢

我唔要食二手飯!!!

巴被禁屌

我自己買左自己對家fg 試試佢

2.5s同路

我屌你老母又輸100k
去叫春台算

又留

多謝

咁就冇用

有 no goal輸兩注

0:1未？

Ok

加油呀 巴塞

買咁大
呢場俾面你
唔gel 波了
祝贏

0:1 黃牌

我唔信呢d你咪當我係jer你個d傻仔先得

1-0

包1:0

巴塞 jump

畢包cashed易到

投降

BOOM

巴都閪埋

哇

又炸屌你老母

無事

記撚錯
放棄

😂💣💣

Boom

西盃 = 唔洗分析 鳩買

我買咗晉級
腳仔都有啲震緊
我都唔明白點解我又會買巴塞

巴塞隆拿我屌你老母

西盃有邊場開左上盤

空難隊之一
ac
拜狗
巴塞

炸完對家入

超重心：
第一隊入球：巴塞
（可以重注追數）

Bill 析有料

仆街巴塞同我上呀

喂 大家買巴斯隆拿追數啦
一日點都唔會閪晒兩隊

又燈

巴塞會穿盤

唉屌你老母訓教算
上得多叫春台個人度波都膠埋

標蛇 今日冇即場呀

20前疤1粒 100%

呢場好易分析
主隊根本冇心贏個杯
前兩場踢到pat 屎咁
妹到加時又12m 先贏到
好明顯係冇heart 爭
但又唔想輸俾D 西乙球隊咁難睇，先會踢成咁

但今場唔同
輸俾巴塞，根本冇人會怪包包
但會輸得唔多
所以外圍又半一上盤降左去半球盤
大概巴塞贏一粒，包包主場都唔會輸得太難睇，對得住球迷
同埋包包又少個負累，唔洗分心聯賽
包包根本想出局好耐
大家有mutual benefit

想繼續玩單雙追數
差2口先和到

半細又Gel得

半客算 不貪

大波已死 美斯老啦

Jump

有冇熱線報皇馬做假回水再當過關DLLM
還返200k嚟

支持

200k

輸到肚餓

原來真馬成廿幾場不敗 呢啲賽果好難有人估到

覺得今場又會00 殺晒賭仔

單蛇嗰半客無lu

巴24

巴塞被人禁屌到 半場都過唔到

深夜西波

美斯今場咩事
想過人又過唔到
仲要較剪腳

巴塞遲早紅牌

美斯好似同球會總監反咗面

巴狗個龍門做乜9係咁短傳 遲早死硬

隨時過曼城

00半場

屌 半客死咗

巴12m

巴塞贏 10 1 100

長追巴塞半細

半客驗腦

100%

我理你吧

ok

唉波post24

達史>碧基>艾巴>達史>對家
10分鐘無限輪迴
On9到

報假你都玩埋
點夠你玩啊yy巴

夾好左 下半場先可以認真踢

悶 岩岩訓醒點部署有咩好買

6點 艾

成功人士先5am 起身

係人地禁區前係咁9猜

高原主場對家

病左
大佬彪巴狗fans? 咁撚夜仲睇波

四皮單蛇跌左都唔執啦

巴

比甲求你追和反cup 開2.5b

半一上盤驗腦準備

2.5s有機！

難

0:0點撚算

度下場

西盃封盤?

冇

巴狗入未

ME

和都要捐錢啦妳

巴10射1中...乜撚野事

包包龍門

巴塞加時不如輸埋佢

封左

巴盤贏盤我去武漢屌野味

巴狗比半格我好無

巴狗都買-，-

屌 巴塞

擺明唔想贏

美斯門前唔入

閪盃真係一場上盤都冇

衰過德假

12碼唔比，單刀唔入，龍門口唔入，唉

賭條撚咩

又輸 唉

仲要1:0

包贏埋

輸撚埋 抵撚死

Goooal

抵死

真係皇巴一齊柒

皇巴拜呢三隊閪波輸死人

件黑鬼9號用個頭先識入

真永久退出波台
希望大家贏埋我嗰份

疤又閪

皇巴難兄難弟

4場閪盃都惡賭到

西杯下盤杯

假西波 唔想入

皇狗起碼一開始就閪

巴狗叫足全場最後斷氣

拜狗贏左大半場臨尾撚狗

杯賽又撚狗

球王嗰球咁都唔入食屎啦

4 場西盃乘埋幾多倍？

無皇疤既西班牙盃

幾日盃賽有冇邊一場開過上盤

6:15點部署 輸撚死了

皇馬巴塞維拉華倫全部出局

抵撚死啦疤
星期日 贏利雲特兩球之後鳩踢 問下盤

爽到 今年西甲真係二級聯賽黎

柏林聯 熱刺

得堆廢隊打google隊先上盤

美欺想轉會都唔洗hea踢嫁

仲要得半格

4強
CF 米蘭迪斯
皇家 包

真係cls盃賽 呢幾日場場買下盤真係上得樓

0615買咩好

杜塞全格

然後冇了
賤種04 完場前先追和加時先贏

法盃會唔會閪埋
德盃都閪左了

閪杯應該皇so or 包包了

而家唔駛開名啦 成隊廢閪都係啊

米蘭

德盃話哂拜狗仲係到

米蘭拎就笑大人個口了

多狗 Rb晉唔到已經夠搞笑啦

想問狗會仲有無1.68魔咒

佢加時先入
我買咗0:0波膽點解唔計

準備輸半

補時唔係加時，當然唔計

呢個幾好笑

美斯個假閪上年歐聯對利已經專登單刀唔射，唔係第一次

各位記住 呢啲垃圾盃賽唔好買上盤

敏蛇早 尋晚戰績如何

好彩瞓左 皇馬巴狗都輸波 避到

8:30 巴塞
重注追數

但買下盤果陣又會輸

我DKLM

兩大詐騙集團一時揸流灘一時打真軍無買

有冇追數翻身回本注

Total加埋得2.3場上盤……垃圾盃賽長追下盤已上得樓

南美巴塞

大炒格？

問馬會可以拎番

我9up 未睇

巴塞幾勁係人都知 仲要對南美廢閪對手自己諗

唉 咁樣點追數 贏完少少天輸返哂出去...

巴斯隆拿

禁屌到呢

呢d 垃圾波半細收息派錢

有冇大蛇可以帶我13 K上返30k

玻璃高原主場比人屌打

陣間幫明1-0就笑 下盤又贏

依d垃圾波通常都係禁屌但輸波

點算 就嚟要失控

艾美ez

0-1

必勝客🍕！

頂撚實阿艾美
我個半客

南美盃通常禁屌都入到

0：1ht

信主場準備仆街了

邦明咁撚樣 點和呀 又針

皇so客其他250倍

同濕鳩哥治一樣 輸都唔攻唔起腳

諗住信下玻璃主場 一信又閪

信830巴塞好過

又細

有無link

冇 純粹屌緊

皇馬屌你老母咩

睇睇下佢唔撚播

疤蝗都係等空難啦

性達非 牙特 sc100%

830有咩部署？

琴日由蒙7針到巴塞 點部署

主場盃 聖達菲串巴塞sc 100%?

狗會開左好長時間高水主畀人買 all in水晶了

邦明追和未

五分鐘到依家冇起過腳

0:2

0:2 good

0:2 完

聖達菲聯和啦

成場起得3腳

琴日蝗疤針撚左我500 一陣點部署

又有早餐食

艾美種勁 打高原主場都要讓波

必蛇早

呢d閪杯係咪要等幾個鐘馬會先比錢

0:3

敏蛇我了

大波咁都有

授人以魚不如授之以漁

厄瓜都係高原嚟架

全國都係？ 只知國家隊主場係 利申唔識地理

易到買咩皇馬巴塞

興旺陳

又有新衫著

又要3粒鐘後先派點賭830

客隊上年秋季聯賽客盤成績包尾

今場仲要出國

對了

巴塞贏唔到
巴斯會唔佢贏返補數

敏b性達非呢

聖達菲 9k

尋晚又中

性達非x巴菜

聖達菲和得

All in 咗Always Ready！
客勝sure win!

好在尋晚feel到唔對路乜都無買
訓醒皇疤全閪
不賭就是贏

性1-0

Santa

西班牙盃開哂下盤win

秒jump

1比0 聖達

巴仲未入jump

本來3x4 ..
買咗3x1 玩完了
再見了手足

GOAL 聖達飛

巴塞入未

全主fg

Goalllll1-0

全部夾埋秒1:0

巴塞goal

10

上盤gelllll

聖Goalllll

齊心1-0

糕糕糕

叫糊喎巴打 我了

呢隊巴正氣

Gg 希望全部大到

明尼路會和

咩玩完

返來啦

咁快入波

全格都仲得啦 玩咩完

中左5抽1 100
轉數快

1111111

I

中

夠5了
齊集氣

第7......

大波

全部早洩 咩事..
半主頂住

仆街明尼禁屌

水晶仲有半格 頂住

下場

比我中曬可以嗎

4x11

2-0

阿特回到平手盤

半大！

20

巴2:0

收左2關先

呢隊巴勁到

呢個巴叻仔
2.5b叫緊胡

正氣到 入多粒

主場盃上

SC巴菜>巴菜

艾美
巴斯

明尼路cup未

玻璃隊一出去踢盃賽就廢撚到笑

琴晚巴塞贏幾多？

22222

呢隊先係巴塞黎架嘛琴晚果隊執柒左佢啦

聖達非頂住

真
舊年我買水晶對家-1汁到fatfat聲

巴塞作客買對家 輕鬆到

5:0

暫時汁返75.2

巴無得輸 明尼追和

No追和 2-0

上盤杯先係人賭

南美波正氣到

一陣牙特100%

美斯

巴打醒

明尼路禁屌0射門咩玩法？

原來大衛施華去左米倫拿列奧

戶口得返40蚊，諗緊補唔補明尼路入球

馬天尼斯都幾多分身

3.5s仲有1.2

自由妹 主派米

4-0

細波震緊

1:0ht 1:1ft

-$25

補明尼定即all in 牙特？

巴正氣到

米倫入多粒啦

主隊點輸

水晶好快會入

明尼ng@400

明尼 快追和

仆街明尼終極禁屌

馬會成撚日9 封角球屌

Yo

仆街 秒糕系列...
入啦屌你米倫

入咗

0:2 always ready

表完白？

又表咩白？

4x11... 但中晒

等緊你個故

尾關未中

琴晚2場都開下盤

下次深夜波專追下盤算

勁到我了

踢閪咩 對面有大衛施華

500上2.5k咁簡單 點解10k上50k咁難

全文完左好耐
見到d人話爛尾先好笑
唔爛尾既話 d人點知比我撚緊
爛尾個目的就係話比你知 呢度係假膠文

角細jumped

100蚊買4x1好過

明尼 半場追和先ok?

單蛇撚狗撚得開唔開心

你真係好on9

我買左大波3x4
比我中返一日得唔得

80分鐘後批准

半大差你咋明仔

我會當係稱讚

照殺

每日一篇

太on9 拉

咪爆我3.5就得太快入我會緊張

點解我個輸100k post有人推

點止一篇

尾關上

1:1 ft

下半先比你入

批准

3場主 頂實

皇馬

我已經諗好今日題材
等啊妹完左就出
但d人仲推緊

死gay lo

明尼依加係係咪撳住條女係咁磨但就係唔入

推爆佢仲好 等佢沉

冇喇 啲人已經認得你

唔夠本

咁得閒諗題材出po

2:0

中曬

好撚嘢 Gel得

屌你明尼路

日日係屋企有撚野做公司又無野跟

嘩屌 場場都2:0 夾埋㗎

4x1 100仲好啦

2:0？

3場半大幾好分

幾時都係x1好

half big 3x1

100$ 都仲要x11 .

fat fat

d人點解會推單蛇嘅po

完場算啦

三場半大輕鬆到

是但la 我平時買6合彩都係$5

中！

正氣

4x1 100就fat到爆

主要係我加左句
唔好推post

正氣到

角大硬到

巴打琴晚有冇贏

佢依家都差唔多兩千

3-0

冇買到唔買就唔會輸

開心左一秒…炸…

其實點計

咁穩陣好過輸哂既

咪派膠

$1980

一條4串1
其他單頭

未買過x1以外唔明個原理點計

1條4x1 4條3x1 6條2x1

錯左

啱 琴晚得3場唔賭好過賭
今日可以賭澳假

終於有澳假玩下

等左好耐

錯條毛 馬會個網咁寫

皇賭要明尼
知死因

果班垃圾邊個識贏錢

受祝福

Rip

淨係識入錢

一條4x1 $10
4條單頭 $20

屌你老x 串9me

X1 有6200

馬會個網夠話 皇馬勝者為『皇』

即場主定客ng好？

是日重心

勝利啦

巴塞半一有冇手足中伏

買主左
佢無高水平半買，唔係賺仲多

星期六 13又有金剛2.5

翻身注
1115下盤

放棄

橫濱水手派錢？

今次有機比人炒456

明尼路

即場主ng 有無同路

單蛇應該當跌左40蚊咁

想買 你買幾多

半一 得1.7 好過唔中

300炸 但想搵人壯膽
一唔一齊？

3:0

真吖 哩個星期d盃賽撚賭仔

巴塞作客仲買

果d應該冇追開bill sir post

屌。。我未買。。

我1.73入

水晶宮追和pls

屌你蝗同疤一齊輸

屌 3:0

遲左

我屌咩 咁都要爆我3.5

正氣巴都3:0

巴菜3-0

下次買波前望下皇賭買咩先

2.5b

1.2

叫角先
開到11 10 1 100

巴塞串聖達菲 主場盃

屌你 咁係咪米倫都要跟住3:0

直接入讓主
有1.9

係 反而覺得澳假先正氣

sc巴3:0

Santa都3:0

90k黎

lm入咗8.5

咁當跌左90蚊

睇下幾時可以貼滿警世

4：0

4:0 明尼路咁7廢

聖達4:0

皇賭班垃圾多謝晒

明尼廢到 即買3.5先

明尼路係咪踢假

望到都想喊

明尼路廢能到，控球69%有能用

輸到咁明尼路仲刷唔刷架

轉莫蕾拉好啲

all in 3.5/4b?

皇賭班傻尻仲叫緊明尼路和

飛到波到 莫雷拉要了

98

莫雷拉？

冰封角球

學埋皇賭d西野
低過中位買細

班垃圾搵個識贏錢嘅都冇

皇家蘇斯黃

佢地淨係識入錢

Ching hoball

古妹
呢排上得叫春台多
個人好似弱弱地智

叫你唔好跟咁多彩英

拉巴斯準備快入多球啦

7.2入左細

邊到睇？有無tg？

5555555

10陪下你

補完3.5就唔入波？

慳返la

E隊疤菜正氣咁多

3:0都仲叫 班教徒真係無得救

想gel了

莫蕾拉上

敏b唔串埋性達？

66666

單b jump

敏b唔玩過關

賭錢無前途
賭錢害撚死人

一齊戒賭啦

皇賭勁到又中

手持6.5b 7.5s 8.5b 9.5s

岩。。
我前2日去左搞破產

拜仁果場真係比佢撚狗咁撚

燈西

針

單蛇一貼飛成村人陪你震

學埋角球神咁又然

百萬富翁快大

有無tg可以跟下

米倫似半2全2 馬會咁好死開曬3場大波？
利伸買左

唔會 一定大到

唉又一齊沉船

要問其他巴打攞 我冇入到

點解你淨係買細

正常人都會追大
睇住自己爆炸有意思咩

賭前望一望皇賭先 輸錢機會-90%

冇入你又知班友8.5s 9.5s

賭錢無前途
賭錢害撚死人

@大佬彪@疱疹@粒粒@燈神@on9

其他巴打講佢地7.5s

我跟ky買 買完先見到佢地角細

屌我無睇

求必中水

莫蕾拉

阿古蛇一貼link又成堆人入爐

又要貼多張警世

乜撚野疱疹彪

完場啦咩

米倫拿快撚啲大波

祝中

有無手足係推拉師？

生命注

快啲完場啦2x1趕住收錢

有無人有圖

時刻準備著30未

派彩未

明尼路笑死，起腳，中人。再起腳，再中人。落底，一腳比人篤出界

想買明尼路NG❤️

米倫入多粒？

唔好啦🥺🥺

買左9k算 唔貼飛睇下係咪見光死先

肥皇自稱半格皇
哩幾日連半格都無

No goal

自從整左轉數快 針左30k...平時一個月都係玩5-10k

但上星期日光輝害死唔少手足

整咗轉數快之後汁左250k

On9 , 低水仲要半格賭來把撚

前2日破產路過

X2

250k

求財仔電話

有個✅比班信徒打飛機

借10000實收7折。。

喂屌你仲係6c

下 咁都仲想睇

無所謂 到時候我還7000咪得
佢追我就殺左佢

息口？

好過垃圾盃賽

同你交換飛ok? 我7.5b🥺🥺

咁追法點贏

去武漢搵我囉

單蛇carry左皇賭

冇啦 破左產 唔賭了

2星期數 每期數 500息

無自制真係唔好整轉數快
好快會jump死

屌啦全大又斷一？

收埋利物浦果注先戒啦

咁撚熟好似真係借過咁

四場南美盃開晒上盤撚狗

屌你老母單爺又收幾皮野

可以

又想燈9我

求派

x2 急要筆錢

有咩出奇 唔借邊有本賭

依家日日返到地盤9坐呃人工 好彩有波賭 收兩邊錢

追利記對家 搞到咁

唔通係見飛中？

盃賽比d強隊撚狗開下盤

我尊重你 錢可以輸 猁狗必須死

9坐又要輸錢 慘

利物浦不倒 香港不會好！

Respect

用嚟保持7成勝率

屌

真 當賭仔狗咁撚

No goal100%

補哂球大 先唔入 我屌你啊

10.5大

巴塞gel

3.5b？

朝早啲主場幾撚勁 搞到唔係好敢買莫蕾拉

要中了500k 一注

原本手持3.5s 補左少少3.5b同主入

美斯去呢隊巴塞好過啦

單蛇靠賭球出糧比伙記都得啦

屌 阿特e隊賤種 買佢就開唔到 買佢對家就開到

不想講了 甘岡2.5b
追到心都灰

4:0 3:0 2:0
轉頭1:0劇本

幫你集氣 主入4ng

直插阿特-1算啦

屌你老師百萬富翁

不如比我 我做莊

單b 7.5s收錢我就贏串燒賣

百萬富翁早洩

唉 退出算 心累
去做叫春台會員算

又執幾萬

明仔入返球啦

挽留

巴勁到 疤廢到

叫春台平均智商唔過70

日常

巴斯隆拿>>>>>>>>>>>>>>>>>巴塞

屌咩12m

Who

疤作客真係未必贏到呢隊

12m

明尼12m

我了單蛇

3.5大 @5.25

單b!

客

Missed

炒

真係廢隊

Miss

射失

miss就俾角啦屌你老母

單蛇收少幾皮

廢到炒12m

快手完場算啦

廢到

仲有1分鐘

米倫絕殺未

補幾？

3

頂住

7.5b 都夾唔到

明尼路唔係講笑 係真廢

米內羅競技

分1%都好

3場都補3

皇賭班垃圾燈到

2:0 3:0 4:0

真心問，點買多過$5 萬一注？thx

Red card

咩卡先可以一注買500000

輕鬆

用app

米倫真係開唔到2.5b

白卡

仆街半2全2

明尼路丟架

岩

3:0 6c ft

屌米倫半2全2

全上盤輕鬆

1001

989

1115 想買全細 有無同路

991

7.5s 8.5s

992

994

請問咩apps?

Hkjc

..